兆波，你係男人既就同月娥離婚

同老納做愛，插老納屎眼好過啦